深水埗通州街木屋起火 一女子被捕

深水埗通州街橋底木屋起火！上午8時許，深水埗通州街橋底一排木屋起火，冒出大量濃煙，途人見狀報警求助。消防只接報到場，迅速將火救熄。警方經初步調查，拘捕一名女子涉嫌縱火。

係唔係蝻果度?

做得好

低等人種

對付南亞蝗蟲最直接方法

祝融

滅蟲姐

死警犬呢d就咁快拉到
南生圍就扮睇唔到

港人做好事就咁快俾人拉

正皮！！

點解會拉到人？

支那人？小心前門拒虎後門迎狼

屌公道d啦

呢區晚晚都有驚犬巡邏

違法木屋連拆都唔拆
真係垃圾政府

痴線
又槍 又黑社會 又縱火

義士

老貓坐果頭